De het woord was niet eerder uit mijn mond dan de hele menigte van toeschouwers, goedgeklede en slechte heren, opzichters, en dienstmeisjes - sloot zich aan bij een algemene kreet van "Vuur!"
Dikke wolken van rook krulde door de kamer en uit bij het open raam.
Ik ving een glimp op van stromende figuren en een moment later de stem van Holmes van binnenuit hen te verzekeren dat het een vals alarm was.
Door de schreeuwende menigte glipte ik naar de hoek van de straat, en in tien minuten was verheugd om mijn te vinden vriend's arm in de mijne, en weg te komen van de scène van tumult.
Hij liep snel en in stilte enkele minuten tot we had een van de stille straten afgewezen die naar de Edgeware Road.
